嚴選香港三大rapper

Tommy

火炭麗淇

曹永廉

不服來辯

牙廉果個輸唔到LA,有埋舞步..